乜都話好，快d攬炒，咁逃犯條例出黎係把撚？

23條又話好，有子彈攬炒，
趕外媒走又話好，快d一國一制攬炒。

乜都話好，快d攬炒既話，
咁當初逃犯條例出黎把撚？

明明而家就入緊新疆mode，
23條過埋，
大家一齊比人拉撚哂入集中營，
外國記者報都報唔到，
中共對外講話捉咗d潛在恐怖份子去職業訓練。

好好好，好你老母！